（邏輯撚）Running man的長期bug

看左今集少時個集
就諗起呢個bug
即係一如以往RM D間諜角色都係拍攝前召集佢地講任務 今期少時有兩個
係團體活動的前提下
其他成員見到佢地消失左一陣都應該覺得有警混呀
愈看愈覺得佢地本身知邊個係間碟
係節目就扮唔知

啲成員好似係各自係拍攝前由屋企出黎 所以唔會知其他人要早到 聽間謀任務

至於少時呢集我未睇 但係一團隊每個團員都有機會有自己既行程 例如 廣告拍攝 拍戲
所以離左隊其他團員應該都唔會覺

你個腦裝屎

傻撚左 rm啲劇本咁撚明顯